聽日結婚 有無辦法減20KG

唔想個回憶係肥仔

冇
死左佢啦

塊面咁腫好難減

有方法，不過有d 貴
Tg: guwy510

我要健康唔影響身體喔

連登仔肯定有人識

認真post

火化

截肢

黑咪mum好肉酸

On9健康牙

一日內減20k，除左截肢都諗唔到了

20kg, 一年時間減都唔易，何況一日，咪玩啦

唔著衫
咁睇起上黎瘦啲

換個壞咗嘅磅

咁廢？

返去做g

換一個對象

要睇落都瘦

我愛老婆

係呢到搵個高大靚仔既巴打聽日代你同你老婆結婚
他日拍出黎睇返段片咪有個美好回憶囉
記得洞房當晚叫巴打拍埋片
留返個美好回憶比你老婆呀

屙多d屎就能成功減磅

比我啲2晚可能得

我識黑魔法幫你轉移脂肪 pm我

樓主死毒撚

美圖秀秀

截肢,一隻腳應該ok

放血

上月球磅

疴屎疴尿 唔食唔飲

photoshop

比50萬我，幫你做手術

認真打十次飛機

接多幾個客囉

肥呢樣野，對比既姐，
你都搵大肥婆做新娘，
無問題啦

wu c fu

真心得切先幫到你

恐懼鬥室
自己切

捨得死未

換左個新郎佢

用腰封？至少有返條腰

我有辦法。

點

離婚囉

遲d先結啦
反正都無人去飲

切

做雞學咩人結婚

斬左下半身